凍肉套餐

200蚊

1件扒散買123元
1包羊架
1隻春雞
2枝啤酒
想問2枝啤酒點解唔同號碼（1枝1號，1枝6號）有咩分別

同人撐檯腳？

禾單身架

會唔會考慮技巧自拍個女友同你撐臺腳

灰

弘b今晚自己煎扒？

吉妹

今晚食吉野家牛飯

食me

呢位巴打係咪覺得自己煮野好好食？

羊仔

一個人食咁多 死肥婆

我食開劣食

你好味

say bye bye la

放喺冰格慢慢食 同屋企人些牙

唔預我 辣殺

go my home

肥婆餐

成日要自己煮自己一個人食

ok

叫你咩